如果你朋友長期被親友非禮可以點？

可以點好？

將John Wick當動詞咁用係佢地身上

認真

已經有5年系咁

報驚囉

男定女

#metoo

女

想 但系 非禮個個人系經濟支柱之一
一報。 隨時冇屋住
咁又可以點解決

你老豆?

報左先
搵幾個傾到呢件事既親友一齊傾
同埋佢咁慘.如果比人趕籌錢又得,社工可以幫手申請援助,過16可以做兼職

俾飯你食俾地方你住唔係揸下波都唔得吓話

睇住佢情緒變化 有啲長大會有創傷後遺症或抑鬱 留意多啲佢 覺得嚴重就叫佢求醫或尋求心理學家

咁就唔報警 下次唔只非禮咁點？

搵社工搞隨時可能有單人公屋
政府全資助學費加生活費
基本香港對窮人資助完善到無野值得唔出聲

系你老母

搵個有地位又信得過嘅人認真警告條友
條友係覺得冇人敢出聲先繼續為所欲為
條友再想做咩就準備個cam做證據

Sor講到好易咁我知現實係好難要好有勇氣
加油

詳細呢

錢可以解決女人

我朋友冇同父母講
因為一講成個家庭關係就會gg
佢父在外地
母又日出晚歸
所以不知道如何是好

報警
等我黎做佢既sugar daddy 咁就唔洗諗經濟問題

系你老母，字都未識打可以點？

警又唔敢報咪抵你朋友比人非禮，驚哩樣個樣，你朋友小學？

經濟支柱？咁係咪因爲錢所以你朋友要忍受？你朋友雞黎？

係咪好難聽？但你同你朋友做緊既野就係咁難聽